TWICE〈Eyes Wide Open〉打入告示牌兩百強專輯榜 名次大幅進步創自身新高！

早已在韓國和日本大展銷量威力的 TWICE，如今也在美國告示牌上獲得空前的好成績！

根據告示牌預告的榜單，在即將於 19 日更新的告示牌兩百強專輯榜上，TWICE 的第二張錚歸專輯〈Eyes Wide Open〉將拿下第 72 名。

TWICE 在去年出道將滿四週年前發行了第九張迷你專輯〈MORE & MORE〉，當時才首度打入兩百強專輯榜這座具有代表性的音樂榜單。而今年她們在韓國、日本的專輯總銷量早已突破一千萬大關，〈Eyes Wide Open〉還在發行七週後打入兩百強專輯榜，並展現了大幅進步，讓人對她們未來的表現更加期待。

除了登上兩百強專輯榜外，TWICE 也分別在世界專輯榜、綜合專輯銷量榜和 Artist 100 榜上拿下第 2、12 及 73 名。另一方面，本月 18 日 TWICE 還將推出新歌 “CRY FOR ME”。

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

好厲害

我TWICE又然 我老婆強勢回歸後必創新高

我嘅Mina真係好正

Mina is once